當一個公認庹縮嘅男仔成日請你食飯 係咪對你有意思？

其實唔知佢條team同事鍾意搵佢講笑定講真
成日話佢姑寒
但有次我無帶錢 佢又幫我畀埋
佢班同事都話好驚訝！

之後唔知幾時開始佢就會無端端請我食飯
但我成日會借啲椅快快手畀錢畀埋佢嗰份...

佢想屌你

點解會咁呢？

當做下善事

Hi = 我想屌你
好悶啊 = 我想屌你
今日天氣好好啊 = 我想屌你
你做緊咩啊 = 我想屌你
不如一齊去睇戲啊 = 我想屌你
今日放學/工得唔得閒 = 我想屌你
中午去咗邊度食嘢啊 = 我想屌你
我想屌你 = 我想屌你

收吓把口

正解

絲打真係明白男人心
睇嚟相當有經驗

小妹a0

我屌你老母琴日搵我

上黎我studio = 屌我唔撚係想屌你啊

邊個？-.-

佢想參軍

樓煮係個好女仔嚟

你老母琴日上嚟爆你大鑊

佢唔過門欖

死臭雞

下邊度？？？？？

會俾番錢喎-.-

gang gang....

基本嘢

知你仲問
男人講每一句就係暗示我想屌你

你都係...

佢想食你

今次真係失戀

你有邊次唔係真

喊

男人老狗喊乜春呀

我都未問

咁你又知失咗

第六感

=.=
無證據唔計

自認咗

男人做乜職業最能吸引異性?

#7

抄

樓豬有錢到

頹飯

你隻錶

連登有幾多個痴撚線XX名？

求包養

只包靚仔

肥仔 我就來諗到癲

唔好諗 直接問 = solved.

好撚奇怪

心虛先覺得奇怪

屌你之前唔是咁say

我仲唔夠靚?

咁係因為我知=.=

😂siu4

會唔會人地慳家咋

打救我啦主啊

？吓？？？

姑寒同慳家差一線
慳家嘅男仔都唔錯

唔知呢

又笑咩?

有機心咁交流，都幾辛苦

做人太認真仲辛苦

揾另一半除左做愛其實仲有其他野做，不過相處得落先算

至於我屌唔屌你，呢個係我話事

... 你咁樣我好難做😅

你咁有機心我都好難做
難為其他男人

度縮同識慳錢既男仔愈來愈少

溝通唔到

即係你就係

慳儉同孤寒唔同
慳儉係唔會浪費
孤寒係應該使未必使
庹縮係有佔便宜成份

但我成日會借啲椅快快手畀錢畀埋佢嗰份...

庹縮 中！

你地班女人就係鬼咁麻煩

應該下次快快手畀自己嗰份
日日食，冇必要請嚟請去

就算拍拖都堅持AA制